（反送中數據資料總結）跪求巴絲入黎幫手

要麻煩大家 對於我之後整文宣好有用
之前我係某啲post見過有人打過一啲整合關於由開始到現在所影響嘅人有幾多：（格式如下）

經歷 日：
有 位義士失去眼睛
有 位義士被捕
有 位義士已經犧牲生命
超過 位示威者受傷
等等......可以再加

如果邊位巴絲有以上資訊 麻煩一齊填左佢
又或者你見過邊到有就copy比我 非常感謝

光復香港 時代革命

自推10次

自推10次 2/10

自推10次 3/10

自推10次 4/10

自推10次 5/10

自推10次 6/10

自推10次 7/10

自推10次 8/10

自推10次 9/10

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

自推10次 /10

感謝

推

雖然揾唔到你要的數據，但呢個page會整合唔同來源的數據，如果你揾到定期相關資料的source，希望都share埋比我